請大家留意返機場既閉路電視有幾強

各位好好保護自己
真心想叫大家走
機場閉路電視係極少死角
同埋絕對可以zoom到你手機上面打緊乜野字
因為我有相關知識 同埋我係機場員工 所以唔需要問有冇fc
所以好好保護自己 用盡所有方法

我唔會迫大家走
但已經離開左機場
我只想講 到左呢一刻
大家係贏緊
有冇必要再去博
交俾大家自己決定